［陰謀論］信唔信黑警殺人滅口既都入一入黎

Okay，我想分享一件個人既奇怪經歷
大家知道既麻煩幫幫手查下以下落黎講既呢個人
事緣係9.8美國領事館遊行果日，我同幾個朋友就black bloc咁跟左大隊由中環行到去cwb
行到灣仔皇后大道東同春園街交界個位(下圖黃圈左右）

就有一個應該係弱智/精神病既中年男人，大約米7，瘦削身型
由馬路右邊無視交通行過黎同我地幾個示威者重複：
「黎明跳樓自殺死亡」
而重點係，佢係唔同其他路人講，專登行過黎同我地示威者講
係好明顯有野講同我地講，並非自言自語
靠到好埋係我地側邊咁講
仲想攞我地支噴油話要噴呢句「黎明跳樓自殺死亡」
當時我同朋友無諗太多
以為佢係咒我地自殺死，所以玩左佢一兩分鐘就走左
我其中一個朋友仲成日攞呢件事黎講笑，改自己小隊做黎明小隊
然後去到今日我地諗返起
其實會唔會佢唔係咒我地，而係有野想講？
黎明講既會唔會係朝早黎明時份
所以我地check返呢幾個月黎咁多單既跳樓事件
發現好多單都係朝早黎明時左近發生

而今日我地幾個朋友睇返，灣仔的確係8月2號發生過一次跳樓事件（地點係上面地圖既紅mark，）

而發生時間就係黎明！
好喇咁返返正題，呢位精神病人到底係唔係果日見到D咩？令佢係當日追住示威者重覆「黎明跳樓自殺死亡呢句說話
可能你會話佢係純粹見到人跳樓而周圍講
咁另一個問題又黎喇
點解佢會咁堅持要同示威者講而唔係其他人？因為女死者係示威者？如果係咁佢又點知？會唔會係當日佢見到/聽到D乜野令佢估到女死者係示
需知道佢當日係不顧安危橫過馬路同我地講
如果佢係係人都講，有冇需要咁樣過黎搵我地先
甚至係想噴出黎比人睇到呢句「黎明跳樓自殺死亡」
好後悔果時就咁走左冇問多D會唔會有人識得呢位精神病人，知唔知佢係想表達D咩
而我地幾個當日比佢煩住既人就推斷：
佢當日係灣仔道目擊成件跳樓事件
當日有黑警將屍體/未死既女義士帶上樓
精神病人偷聽到黑警對話/未死既女義士講野而知道死者為示威者
目擊成件被跳樓事件
受太大衝擊令到病人只可以重覆同一句說話
「黎明跳樓自殺死亡」
當然呢D只係我地既猜測個人黎講都唔希望係真，但係班人渣有咩做唔出
希望有巴打知多D既話可以提供多D資訊證明我地係估岩或者估錯

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Yes..

我其中一個朋友話：
其實揀黎明時份去做呢件事
會唔會係想係交更時間做
咁樣一班人負責被跳樓
另一班人負責查跳樓
比人認出既機會就會少左
唔會出現「做乜岩岩上去果班男人而家換左制服黎查案既？」
呢個咁奇怪既情況

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

同埋點解咁多單自殺都係跳落平台？
秀茂坪果單擺明平台位上面個窗唔夠大
但係都要揀果個位跳？
會唔會係因為屍體放平台位可以免卻左
「屍體自由落體到行人路」既情況出現
好多時有D地方再夜都會有行人經過
難免會見到有屍體跌落黎
但係掉平台位就可以大條道理冇左呢個情況出現
你地幾時見過呢幾個月既跳樓係有人見住條屍跌落街？

睇到心寒

黎明來到 要光復這香港

推！

合理疑點

毋忘被迫害義士

勿忘岳義士

推 好恐怖

推比多D人睇

「黎明星」真係失蹤????? 有 D 心寒 post......

都似係咁

屌呢個都有機會

推

再推

幫手推

拆穿都冇用
班藍屍根本就覺得驚賊殺人都冇所謂

唔理班藍絲點睇，我淨係想知真相